一首給前度的歌

生日唔可以一齊慶祝，聖誕節唔可以一齊過，情人節唔可以係一齊。 我無辦法做到好似你咁。

屌我諗到笑到打唔到字

狗學咩人聽歌？

我們都不是無辜的

落花流水

我懷念的你

啲留言做咩

卻少理阿爸正仆街

Thank you, next

卻

屌你老母

即使命運無法改變 還是想告訴你